iPhone 12 Vs iPhone 12 pro

應該買邊款

12
pro

mini

我都諗緊

of coz pro
個部機粒電有3500mah
其他都係唔過3000

差唔夠1500蚊 我會買pro

千幾蚊買粒電

iPhone 12 同 iPhone 12 Pro 兩舊電一樣，都係得 2775 mAh 喎

咁pro max

電池一樣，千幾蚊係買條不銹鋼邊，一個鏡頭，Lidar，同影相出到 raw

睇budget做人

唔換

咁就唔係多千幾了

無touch id不了

慳返

有大買大

等iphone 19

你地會唔會買apple care+ 要俾多1899

差千二就pro 諗pro就會諗差9舊就pro max

所以買12就得唔需要pro

12pro 個mon 日常用光啲

12 pro好似有6 gb ram?

source?

800尼特vs 625尼特